白色強人7

睇唔到仲繼續渣

lm

係咪on9

垃圾清？

唔識停車咩屌你
又係去呢間醫院
全香港得一間醫院

都睇唔到仲要渣

Disaster code

災難應變
套劇真係先知

disaster core

班示威者又係...飛完漆彈明知架車亂沖都行埋去

型到呢

阿清終於有近鏡

又出動

屌 想點

又黎magic rangers

屌,又行catwalk

又一排chok住行

又擺陣

一字排開，你行晒?

芷若把聲

保齡球第2次出現

好撚柒呀
呢個畫面肯停未

可唔可以行快d
人命黎

點解要慢鏡

戰隊出動咩

又做乜鳩

點解現實強推方案局長仲生勾勾

仲要行catwalk 頂佢唔順

慢乜9動作

Chok到

其實院長嗰啲仲會唔會親自落場做手術

who

超人戰隊出動咁

屌你老母又慢動作

洗唔洗咁型

淋油仲要開水pu...

啓動x難，姐係黑警隨意拉人

行路都slow mo 想點撚樣呀

d醫生個個坐晒喺度tea？

漆彈

使唔使慢鏡播咁耐

大名列陣？

醫龍個bgm去左邊

點撚樣收制不及呀
有掣過咩？

以為咁快又廣告

toyz條女

慢鏡睇到起雞皮
好核突

yt自己撞完冇事？

示威者抵死啦

大粒幫局長睇

次次都咁chok

係

到底拍咗幾多呢啲鏡頭

好造作

呢幕啲拍攝技巧

ali 著high heel 真係好難忍

香港撞車送去大陸醫院

咁就搞掂個局長
連登仔學下野

哦 太耐無做美女廁房

反送中，不過醫院版

avenger

yt炒完車仲咁快換好衫

人地心胸肺閒閒地都五個
神經外科黎黎去去都係得兩個唔知點解會升到副顧問醫生嘅父幹二人組

Yes

係咪教大家撥漆？

yt抖都唔使抖下

死左咪少左個人支持醫改

一字排開慢鏡行出嚟係咩玩法

哩班醫生成日chok樣 咖啡當水飲

有醫生buff

垃圾清

有無毅進狗入醫院攞患者資料

做多左

tvb教路

果然夠真實，局長有yt幫手

YT 超人黎？撞完車冇事仲做到手術

特登？但係拍得唔好

其實間嘢係個show入面係香港邊部份

點解ali唔使著制服？

一陣可能有狗入黎拉人

chok得型 但睇得好柒

金鐘送去大灣區 要幾耐

無駐院醫生

全部金鐘送黎

又係suggestive meaning
tvb真係仆街黎

Yt op 個個有事佢冇事仲可以即刻幫局長做手術

方便公安揾你傾計

點解無差佬拎資料？

可唔可以一句
痛出聲
係咁問

郭晉安零受傷
仲要做埋手術後好假

同戰隊出動一樣
5個 有男有女 中2病
中晒

個司機唔死嘅話今次大撚鑊
睇唔到路都唔即刻煞車

O positive?

塊玉好重

cam man個影落哂去演員背脊

姐係套劇嘅邊個
冇人識佢

綠帽戰隊

坐高鐵半個鐘呀嗎

哇 好驚見到血

要睇下紅隧塞唔塞

送曬d示威者去大陸

俾唐姨㩒完咪話痛囉
又要俾另一個㩒多次

訓係到噴血
又一個預言

入哂大陸醫院

示威者已送中

係呀 unmatched blood

現實証明強推方案既狗官冇好下場

2個都唔識

呢個故事係話比我地知, 漆蛋對速龍可能真係有用

唔係O negative? 唔識

佢咪神經外科囉

家寶

e套劇真係先知

叫神經外科落黎收症
個傷者上到去:又係你既醫生

汪姑娘正

個波大到

強推方案既狗官冇好下場

胸肌

好大

你讀多啲書啦

O neg 大肚婆先用

個pt？

爭手術室

行咁慢，拍賭神？

輕鬆 謝謝大家

終於唔係用飲管

gay

咁現實都唔係個個著既 AC級以上更加少

G

連yt都冇手術室用，你班二打六有咩資格用手術室

發泡膠

射到我垃圾清呀安仔

終於似美劇既手術場面啦

唔夠OT用又送咁多黎

yt 不死人黎？

211211211211

全部人做手術

點解一齊撞車 主角安一d事都無 局長要開腦

所以唔醫改唔得 唔夠手術室

光環

因為係主角

唔係禁左入手術室？

咁多傷者冇理由送曬同一間醫院

呢套嘅含金量都算近年最高
特技人嗰啲都係無謂提

睇醫院姐，某一間女醫生都係短裙仔

局長無戴安全帶

一齊撞就要一齊傷架咩

可唔可以投訴呢個廣告
好想嘔

你都識講主角

唔止局長 個個都重傷
郭晉安轉個身著返件袍 carry局長

咁都唔明? 反對醫改嘅都係為反而反,
示威闖出禍, 搞到咁大單事故,
頭先朱智賢講個段都好出面

連登仔學到野未

一個臭左嘅人

主角光環

美國隊長9樓跌落去都無骨折啦

睇咗2集，成套劇節奏好慢 好悶

拿拿拿 下次見到司局長啲車識做啦

因為狗官做過既野有天收

無左佢，邊有手術做

勁過怪醫黑傑黑

剛剛撞完車腦震盪都冇就馬上可以幫局長做手術

真係好正

為咗煽動民意刻意偏頗有立場

你都可以話佢抽自己水嘅啫

朱智賢次次出場都係拎傳媒為郭晉安護航造勢㗎啦

可惜呢道班人只係顧睇人對腳同個波
都唔會去深究下醫學知識
cheap到

Yt做做下會唔會突然嘔血

呢個位真係笑左

你走番去你個敏度

啱啱開始都覺得正

一個天才腦科醫生既主角係可以係車撞之前避開重要受傷部位

係喎盲生

仲要睇科 有d著high heel+短裙+香水
有d 就著老牛返工,費時比人話唔斯文專業咪換衫

又話手術室滿，點解仲有得用？

where

通常d”””大制作”””既編劇都係on99
以為用下d當紅花旦小生 d畫面整靚d就會收得
D劇情都唔make sense

得佢有危機意識

西面醫生 見到都煩

我諗冇啦
想睇嘅話等愛回家啦

真正做手術d血咁樣噴
好唔衛生

MRI邊度取景？
Gleneagles？

手術科通常換衫

幾時都咁撚正

呢套野好多J 要打

Yt真係慘 比人屈綠帽 比dr.呂㩒住 有兩個二世祖垃圾醫生累人累物 而家抄車仲要救返人 好地地做個醫生做到咁

郭晉安要唔要整死局長等鄭子誠上位

你唔要我要

秒速睇片

睇醫學知識我自己去wiki 啦 睇tvb貪佢講多錯多咩

得一個要打

成個部門得3個人

何廣沛真係要練吓讀報紙⋯ 完全聽唔到佢講乜

屌你神經外科係咪得三個人

威龍潘金蓮嗰啲都唔講喇,有牙清做秘書真係不得了

得啦唔同你爭hana呀

神經外科永遠得三個人

啱啱send片俾唐明，唐明睇都唔洗睇就知咩事，即刻講到

係，好彩阿旺冇受傷

YT 一唔得閒得返DODO 同垃圾富二代
但心胸肺D 醫生勁咁多

成個神經外科得阿旺識做手術咁

仲得閒

洗唔洗性慾強到咁？有病

局長出事洗唔洗有記者
又唔見其他人有

得啦 迷你個大陸敏啦

一啲都唔寫實
無拍埋黑驚入醫院捉人

不解釋

仲要得阿旺識做手術

dodo威過一次架
自己搞掂avm

全香港得yt 咩

人地叫你yt你叫人唐明醫生

要睇埋背景

講說話平時用書面語咁撚樣

仲要副院長黎

兩條佬鬥CHOK

救人都勾心鬥角

你好呀，777

Yt做到成隻狗咁......

搵埋林鄭

打比林奠

直接打俾特首

你好呀特首

特首都出埋

擺明想大佢

特首

又開音樂

又想整穿個套套

Dr Strange

音樂。。。

林鄭都打電話俾yt

哩兩個真係二世祖廢柴 睇死又瀨野

yt撞咗車仲可以幫人做手術同開記者會答問題

開Hana 首歌啦

局長

屌你播音樂
播green sleeves呀笨

仲有古裝妓女同民初學生妹
日日返工同佢玩Cosplay

發覺呢個post好撚多唔係醫生既批評
但事實一間醫院如果假設係neuro既醫生主刀真係黎黎去去都係果個做主刀
利申：neurosurgery mo仔一名

林奠想搞乜

睇到好痕

我切條盲腸都幾粒鐘，佢做個腦手術唔洗2個鐘

現實中醫生做手術係咪都會播音樂

編劇公器
可恥

其實做手術係咪真係播音樂?

完全想像唔到如果yt唔喺到，成個部門會點

或者舊歌《忘記我自己》

點解條管一定要係ali腳邊

you have 1 minute to tidy up your answers

衰d講句tvb咪又係見邊個樣靚邊個身材好受歡迎黎俾佢拍劇 依個亦係佢做藝人既價值 好唔好戲就見人見智啦
至於你話性慾係咪咁強 網上係咁架啦 平時唔敢講唔會講果d 網上冇人識你咪可以盡情9up囉

成日意外現場都有佢份
同金田一 一樣，生人勿近

陪著你嘔

我上次跟個主刀播kpop
好撚想打鳩佢 但播歌真係會令到patient啲維生指數穩陣啲

我見過某醫院嘅neurosur surgeon做手術會播音樂

其實點解又會改個角色名同經典角色一樣
Zoe蘇怡

成個部門得3個人 真係cls

d手術畫面值得一讚

人面 獸心 金鐘打市民

成個明成北 得我呢度可以聽莫札特

唐e close up

志光d戲好正

兩條友

唐姨真係好好j

因為佢個角色真係狗

冇女朋友

啲醫生日日都飲咖啡

估唔到D醫生都聽kpop

個patient係fans

之前YT鑽孔彈哂白色嘢出來
其實係咩來

汪姑娘

蘇怡好正

咪你囉

蔣志光 x 唐姨

咁多傷者,唐詩同蔣志光仲咁得閒傾D無謂野

會
割盲腸試過聽到佢地一路播音樂一路傾車經

唐E係咪同蔣志光感情線

頭骨既粉末

而家咪有人囉...

果啲堅嘢來

而家咪有囉

好假既唐姨

咁蠢嘅唐姨

咪你lo

兩個都想搞唐姨

抖下得唔得呀

搞到醫院好似得手術咁
內科呢

ali後第2索

咁都唔撚明

一邊播音樂一邊吹水添

好毒呀 媽呀

日日都15個鐘up 咖啡真係當水飲
我夠膽講 你去啲醫院最撚好賣一日唔係咖啡我切柒

老餅cos溝女下屬

唐詩詠配阿叔

呢個係真

牙蔣好撚好笑

骨

灰
好似係

張曦文點都正過佢啦

拿！唐姨同蔣志光，馬明同ali算啦

tvb真係越嚟越鍾意啲角色英文名就係同音⋯⋯
分分鐘係先有英文 再音譯變人名⋯⋯

恥與為伍
麻煩編劇整埋死庫水牙清

唐姨第一索

唐e e 套劇正左

例如？

間間醫院都有starfuck咁滯

On call 36小時，唔飲點頂

依個經典閪角拆散sam哥同belle

點解急症室忙到咁 佢兩個仲咁得閒吹水

我打完麻醉訓左 都唔知發生乜事

有yt嘅地方先有手術做

香港人都係咁

個樣好後生

Triangel

我試過割包皮佢地都喺到播歌

唐e果然係最佳女朋友

有D得pacific咋。。。

抖下又唔得 播歌又唔得 連登仔咁難服侍

擇唐e定ali

在哥會出嚟同Porn Tonight相認

我上次同個副刀又係播kpop

鯨大

簡稱骨灰

都值得恭喜丫

其實飲咁多咖啡會唔會有咩後遺症？除咗燥同熱氣

唐姨有啲波路 ali屌你老尾鄉下係赤鱲角

推入去果陣已經聽到音樂
臨訓著依稀記得講緊車

好正喎

秒鎖ALI

會唔會快左D

一定要成粒鐘都係血腥畫面先係醫院

會訓唔著

Ali後生d

係咪志哥先 唔會係同事掛
聽日返咩啊

咁口水吹左落盲腸點算

佢基嫁，佢鐘意唐明

此劇「林學祈」原定由陳智燊或梁烈唯 (現名梁競徽) 飾演，因兩人分別合約問題和要拍攝《鐵探》而辭演，後改由黃嘉樂飾演。

香港大學矯形及創傷外科學系臨牀助理教授方欣碩表示，愛做手術的外科醫生會「爭嘢做」，顧問醫生主力做手術，中層兼顧做手術及門診，結果大量門診落在駐院醫生身上，不少人因培訓不足萌生去意。

乜都無呀

內科個畫面我驚你悶 巡房同睇症
最多整個PCI同OGD+COLON

會咖啡因上癮或者生理時鐘亂撚哂

前幾年成日有 「高偉霆」
可能係放個彩蛋想高rating

好想知勁fight點讀英文學名對白

會胃出血架太刺激我就係 而家轉飲檸水走甜

agger

咁咪好

唐明 烈火雄心

啲音樂呢

大家樂咋得

趕唔切

內科真係好難諗劇情WOR CHING

btw，每次飲親咖啡都覺得心跳加速，血壓有少少飆升嘅感覺

肯定趕唔切

阿婆 你見邊度唔舒服啊

吳榮業定吳業坤

醫生都鬥

睇d阿公阿婆有咩好睇

最後一定唐明發威同局長做手術

唐明又誤會YT

都無

護士都要話下比人知

寧波與長平

唐明做院長未

佢唔救？

好正

屌啦人地未撚做完點過黎呀，搵第個唔得既

真係cup線

二世祖

又誤會

醫生呀，我個心口好痛，仲有成日頭赤赤
醫生：阿婆我開D藥過你食，再有問題就返黎覆診。
無限loop

dr lam 換左手套未

張實秋
好撓口

馬明:你老味你搵條蛋散過嚟?

patrick終於上場

3個都係個度

因為其他果d廢既

飲得多就得

靠你就死啦

表示遺憾

真係唔得
一個就經常性無信心
一個就好似未實習完咁

GG

陰謀誠

陰謀

誠哥

咁YT一定要救局長先

屌其實YT 都撞完車
仲要逼人做兩個手術

條垃圾會唔會醫死人

終於到陰謀誠出場

戴口罩架

子誠上位做局長 有陰謀

頭先話搵第間醫院醫生又唔撚制

有陰謀

陰謀要開始了

又有陰謀情人

個頭想點

一傷咗就搵人上馬
棄卒

仲以為阿旺炒車之後隻手受傷
過尼泊爾學魔法

班示威者係咪陰謀誠派去

佢一定有陰謀

之前oncall36小時2咪有內科

好似楊永強

仲有就係成日想去廁所 因為利尿

陰謀做戲真係好有戲味

不斷落藥

陰惡懲人

點解咁撚多陰謀既

YT可以控制埋777?

唐明第一集都係第二間醫院過黎做手術

抵制tvb身體卻很誠實

胃出血
腎衰竭
腎石
骨質疏鬆
鈣流失
失眠

但要提神專注 無辦法

屌，好似現今政府

鄭子誠會搞到200萬人上街

原來做手術咁悠閒

陰謀有陰謀

嘩 陰謀好aggressive

好撚有陰謀

聽人講飲得多咖啡壓力好似愈大咁

一撚樣

好貼地

係咪有人反對就要押後

200萬人上街

朱古力

所有野如期進行

陰謀情人第一步係衛生局局長,下一步就係特首
再下一步就......

屌你人地日日都做 我一日跟主刀睇腦積水仲多過你打飛機

好現實

誤會

好強硬

妖去左打丁唔幫你做咩
人地個面都未做完...

唐明：你條𡃁咁廢 玩嘢啊

唐明嬲左,正式同YT爭

係呀婆入門口前print 定藥紙
用三秒問呀婆有咩唔舒服
然後四五個月後番黎覆診啦呀婆

三分鐘唔使 周而復始兩點播到八點
咁就夠真實啦

咁整似馬屎坑多啲

又要播英文歌了

套劇個髮型師咩事？

鄭子誠d戲真係高佢地好多level

全港得兩間醫院
明成北同澤安
澤安得兩個醫生
馬明同德仔
都過埋去明成北嚕

YT太誠實
但又永遠只講負面果一半

馬國明收皮啦
你唔會，好撚威呀

ali被同化

你個件就急既

我個件就唔急既

有時做好多個鐘手術既 唔違反principle就得

屌你TVB 呢套真係算反映現況，D陷家剷官可能食飯就係傾呢D

如果CE同三司十一局死淨陰謀誠 佢係咪會做署理特首？

澤安執得

微笑都有陰謀漏出來

YT: 早知派dodo過去

嚴謹做醫發局主席一樣夠後生

Ali快d同馬明一齊啦

救個窮人定局長
係人都識揀..

阿旺打俾林鄭冇下文

明明YT果件都好急

馬明又正義撚上身

ali

此劇「楊逸滔」及「唐明」原定分別由陳豪和陳展鵬飾演，因兩人家中有事而辭演，後改由郭晉安和馬國明飾演。

父幹仔次次手術都唔掂

屌你班on9又話罷睇TVB

覺得成個人好high

鄭子誠 > 張達倫 > 郭晉安

大陸醫院學咩人聽英文歌呀屌你老母

FYY Ali 唐姨 垃圾清 張㬢雯大家點揀

張㬢雯》唐姨 〉FYY 垃圾清》Ali

聽聲已經有戲

係咪要上床既節奏

重有濟世

我仲停留咗喺三司十二局

有冇真醫生講下係咪院長等得

On9 一定要人幫你果件
我幫緊我果件冇啦啦走左去咁自己果件點算

YT同唐明先係一對

呢個係FM
內科:醫生:阿婆,有無食齊藥啊/有無流血//有無心口痛啊...
d藥照開到下次覆診,出去等啦

YT 你無做錯到

呢套野自從第一集佢照FAST scan 會有的wewonwon聲發出之後就唔睇不了

我揀你

屌你ali同唐姨3p

Ali無房既？

Ali

認同

Ali：我揀你

不如做愛啦

ali>>>>>>>>>>>>>老女人

最大粒先有

今次我就唔撐ma ming la

性明示

一般

其實Ali同馬明真係好襯

提拔左誠哥掛

生命無價

How about Dodo

睇左馬明咁多年
得呢套劇覺得佢係型

唔准你咁話義士

子誠做得幾正

Ali: 我揀你

剪pan 不了

平時tvb d戲應該kiss左

Ali 又出水

連登仔如果撞到腦出血入明成北
想patrick定dodo幫你開腦？

陳豪

只贊同睇傷勢

ali 我都揀你

你當鐵馬尋橋死架

之前姜大衛話唔好去明成北去第二間
唔記得左叫咩名添

有個醫生比料阿旺㗎

code blue

Code blue

真係勁多真醫生有參與呢套劇

做院長有幾多人工

如果陳豪+馬明應該好撚好睇

陳豪做YT好似幾有佬味幾好
宜家阿旺成日好似𡃁仔扭計咁

係咪因為興奮劑？

拎男配角啦好嗎

唐e做返救護員？

佢地好恐怖
居然唔係睇傷勢先

都合理
幾個鐘做手術要極度專注 冇music舒緩下壓力 人都癲

咪濟世lor

我只係記得啊啊啊啊啊

一係睇病房，黎黎去去都係個幾句，準時食藥，坐係前台傾下閒計溝下女
睇下護士俾阿伯插尿喉插到阿伯扯旗呢D

呢套野真係好鍾意食死貓/有委屈 唔會講真正原因

呢套劇咁多醫生做顧問

係播半集

唔係邊得你咁多真野睇

好彩啫 又陳豪煎pan悶到嘔

陳豪d演技係現役tvb裏面頂級

寧願死

阿旺成個唐立言

係二百萬人上街推舉佢做特首
再下一步就係三億人推舉佢做國家主席

太膠

但唔係應該要全部時間都集中的

O靚仔扭計
陳豪拍sky哥哥個陣既奸都好睇過牙旺與敵同行啦
都未計佢回晒塘拍咩都似阿旺

Stanley同阿強爭

做院長係為咗升做
CCE CM D果啲，終極成為CE

Patrick 失敗率100%

真係code blue 味好濃....

Dodo

現實都係咁嫁啦

嚴謹都算中上

ALI 靚撚到

正常呀，有咁多部門，又有咁多專業同手術鏡頭，點都要問多d人意見嘅

下一集直情係code blue

又要講多次心理追兇

利申心理追兇打手

想屌

呢樣真 呀Mo做奸角

4 5000蚊都做到國家主席啦

我諗主要都係播古典/慢輕慢音樂做background
唔會pop果類啦

預告：yt爭贏唐明，但院長醒返

其實係咪現實中成日其他科既醫生都要落ICU幫手？

誇世代已經證明左陳豪d演技

個格好似好西

呢套馬明真係型
同埋佢演出係幾好

即場開顱

愛滋針
天與地果時都仲係好型

你班毒撚,慢慢丁我條女啦,我屌緊啦

ICU唔係就係集各家之大成咩

上面有醫生話pop
好似係

心理追兇

鐵馬尋橋屌打

散咗九世

屌到佢叫唔好

雙陳不如雙豪
袁偉豪(做奸)
周柏豪(做正義L)
好睇D

煎plan做唐明就真係不了
佢冇果種忠忠直直既正氣

冇佢份

陳展鵬氣場唔夠陳豪嚟 唔得啦
同埋陳展鵬一chok扮正義會有輕佻feel
馬明有光環先似正義撚

kiss 擁抱 再入房
kennis 如願用到cos
間房做.....野

你係fyy條仔？

Sky哥哥

陳豪又有外型又有演技

屌

棟仁的時光

比比：明城北院長2.0冇你份

Pop大把 Big Bang SNSD都有
我入到OT 屌你咩

係咪志哥唔想相認

馬明個樣正氣好多

馬明最岩做郭靖個類正直英雄角色

煎pan忠都似奸

慢慢丁

無乜點睇之前個d集數，但齋睇今集其實我覺得編劇好似淨係寫衰YT，其實我覺得可以寫多d YT點解支持呢個方案，令佢變成一個比較有血有肉嘅奸角，而唔係簡單為利益

愛滋針啊

周身刀冇把利

陳豪加馬明就好

應該冇乜人知你講咩

烈火2係喪
而家嘅佢應該完全拿捏到咁嘅角色

如果yt 呢個角色係柴九又點睇

套戲D醫生影射緊邊個

我比較知足
Porn Tonight+牙清+功夫妹 足矣

乜呢套劇有垃圾清咩

韓信式演繹

如果搵柴9做yt呢個角色會點

張㬢雯好撚正 一路屌佢佢一路 o fuck back 快啲大力啲

膠

有講
醫療開支500億太貴
認同分等級制度
覺得醫療服務都應該多勞多得

神級: Bobby
半神級: 視帝祥 Mo
一線:馬明 唐立言

有,急症室姑娘,不過戲份唔多
等咗咁耐,今集先得嗰幾個大頭

咪撚再搵豬8戎做專業人士啦
唔係唔好戲 但個樣點都係似豬肉佬 草民

李家仁

有得你屌你仲比膠咩
用盡力就派彩啦

阿旺可以影響特首咁勁

其實YT冇咩奸
佢都講到明就係人分級
係呢度者,其他野佢做好醫生本份,以為佢出術攪死院長
又冇,以為佢搞大人個肚,又唔係
除左想醫改外基本係好醫生,有原則既人

如果係同事三分親嘅社長咁就正

講晒班老野出黎
不如搵返吳啟華做唐明
林保怡做yt 啦

不了 除左套秀才做官好睇之外其他都好撚做作

佢有種精英主義既思維
其實唔係錯

馬俊偉做德仔
蘇永康做2世祖

不過現實太多左膠同社會主義者

成套好日子咁，成班老坑

韓信都ok不過歷史人物唔評了

仲正 我做醫生既角度睇咁多醫生劇 最似係妙手仁心
林保怡做醫生最撚似現實

使徒行者3 苗僑偉 林峯 許紹雄 馬國明

個分別係啲老坑係主角
個套咩好日子啲老坑做開細配角

陳豪做YT的話可以參考返妙手仁心2個MC
型到喊

黎國柱

夠哂風流？

上一集為咗有錢佬加錢入股，幫二世祖掩飾穿手套

痴根，緊急應變仲要chok晒樣慢慢行

柏豪呢

唔爭在搵埋阿佘做kennis

仲有袁偉豪 周柏豪 羅仲謙

德仔最chok

佢講啲術語係好真 佢啲手勢都似
德仔YT講到成碌柒咁

大文豪d戲

但中途yt走左去幫唐明我都唔會覺得yt有醫德， 唐明其實自己都好針對人，唔睇政治果part對佢都無乜好感

馬明咪鬼做配角，愈做愈低級

鬥屎戲

企係YT面前你想做主角？

仲要highspeed拍，慢上加慢，一d都唔撚緊張

已經好有原則架啦,本來死都唔肯掩飾
但換到籌碼,又好難怪

馬明個角色肯定有缺憾煎pan先唔做，條友最鐘意揀劇本

佢中途有走去幫咩？

你係YT 都唔放心將局長交比Patrick 同Dodo

其實又可能YT喺有錢佬搵佢前真係搵到院長感冒藥，因為訪問阿旺話劇終會知院長出事秘密

使徒行者3鬥屎戲: 黃翠如 蔡思貝 周柏豪 羅仲謙 袁偉豪

脆魚 達哥

鐵探

唔好拍好過拍！

係都蔡少芬 陳慧珊 吳美行
姣余老幾

佢呢劇的確做主角

特技人係含水量最高果套

做大奸角 應該係3大男主角 林峰 馬明 三哥
陳豪上輯都係咁 唔算配角

鼻隆

妙手仁心係拍得pro好多

如果用自由市場支持者角度睇就會buy
但佢地buy唔係因為將人分類咁簡單，而係佢地認為只有自由市場先可以提供一個最有效率嘅situation去解決問題，只有自由市場先可以幫到窮人基層
就好似現實嘅醫療問題，右翼就會覺得係因為醫生保護主義令醫生供應少，先令到私院做手術咁貴，而另一方面公院嘅手術都要排長龍
不過呢d睇法連現實都唔係咁多人明，電視就更加難拍到出黎

何廣沛外型:
何廣沛演技:

其實點解yt一定要喺明成北試行醫改
喺其他醫院咩濟世澤安試行唔得咩
明明就係個院長阻頭阻勢 去第間搞咪得囉

其實覺得佢too thin.唔man

明成北係龍頭

白色強人top 4演技: 蔣志光 韋家雄 姜大衞 鄭子誠

Yt同ma ming都係好醫生
打和super la

係咪俾人屌得多唔真實

鄭子誠好似老咗好多咁

無用呀
都唔識踩brake

唔係醫生都日日飲咖啡

有冇人發覺ali穿高掙鞋好有女人味

扮哂純情

但既然yt講到醫改咁好 如果用間細院都可以做大佢 咁唔係仲有說服力咩

我依家成日一飲咖啡就有屎屙
唔知好事定壞事
但有便意果刻/之前感覺腸胃真係唔多舒服

其實醫改好定唔好
我上網睇支持醫改係唔好自己人查自己人
唔支持就係醫學界，話干預醫生專業

可能係全世界最好戲嘅鼻窿

劇入面嘅醫改唔同現實

Ching係咪做醫生太大壓力d口味調轉哂咁嘅

抄醫龍隊名場面

骨粉

韋家雄？
傻撚左？

朱朱真係好靚

ching蛙眼

暗示迂迴式示愛
係一種可悲

我果間好D，中西粥麵豐儉由人

腦手術一般最少3至4個鐘，脊椎分分鐘做7至8個鐘，心肺閒閒地十個鐘，悠閒

仲有慈愛，果面有張一健

隔一排再飲會好好多

黃嘉樂好過佢2個

張㬢雯整容整到咁個鼻
唐姨都好過佢

其實郭晉安以前做戲好好睇
而家唔知搞咩
可能hea做?

有冇人覺得吳啟華好柒
佢最岩做變態佬

連黃秋生都讚佢好戲
你有咩高見？

反而係而家太用力
佢都係做傻仔好睇啲

方唐鏡

佢地兩個冇二世祖feel

陳智燊都有嘅
不過呢條友d戲......

陳智燊好似離開左tbb喇?

亞視鵬做醫生感覺一啲都唔專業
馬明好好多

Holysh....

Push

彈出彈入打我吖笨

因為咖啡係有輕瀉作用
時間耐咗會令腸變得唔敏感，一唔飲咖啡就容易便秘

如果唔係胡冏做好好多

咪就係

又快過

鍾仔邊忽似醫生

鄭子誠:有錢真係大哂

我先唔想知男人點解唔訓囉...

直接講自己不舉

個原因咪公報私仇

呢個局長有陰謀？

Macy

佢一講野，就諗返佢做呀旺

同佢講個局長突然多個出血點咪得
乜叉都唔講搵野搞

音樂情人真係成個高官樣咁

變性人

好彩冇
頂你

腳腳腳

成班臭雞睇醫生

女女女

有j絲打

有你個以婷打手

人妖

成堆廣東話都唔正既雞

唐姨正撚過晒班女講真

休息室的女人

真

唐姨聽咗咁冷靜

又開工

咪你囉...屌

唐女士

班女好柒

抖下係咪唔撚得

用部pad拍佢個pad啦

以婷bb

休息室的女人係咪唐詩詠

以婷

明明唐詩泳咁正 做咩咁多連登仔反

正

得依出劇順眼啲

唐詩穎愈睇愈靚

係
上套棟仁真係

唐係咪仲未明？

唐詩詠女士

頭先以為成班都係變性人

check下識唔識扯

有冇人覺得安仔而家講野有啲誇張 有啲delay 好似讀出嚟咁

Ali好正

ali好靚

好想顏射ali

岩岩睇啲唔睇啲 係咪姐

互望都chok

Ali 大頭

又有人出事了

鐵面陳

準備Code Blue?

假到

仲企係到

有預感係code blue劇情

裂到咁都仲未走

鐵面陳咁都唔走

fyy

男仔太瘦

愛回家d人去晒拍

放閃

Fyy

好閃

邊會裂得咁快

黐撚線，見到裂痕都唔識走，之前司機睇唔到嘢又唔煞車，成套嘢啲人都on9㗎

郭晉安個樣完全唔似醫生

盲啦大佬

送上門到

個新人3角戀都幾正

好想食fyy餵嗰啖飯

咁快frd返

之前馬頭圍道塌樓都係一瞬間

Code Blue

20分鐘我都未食完個飯啦

要吳沚默好過啦
正過FYY咁多

Code blue feel

好可愛

fyy成個mk妹咁邊似醫生

食開屎？

Dr Heli engine start

都唔同level，當然揀醫生

你要個啖
我要以後其他個d

支那味濃

Doctor heli

macy 個樣老撚到

大陸妹都食得落

Fyy so bitchy

FYY遮住個樣都贏十條街

個次邊同

抄日本果套？
記得日本有山P做果套有一季最後果個case又係地盤之類既意外 有條友被鐵枝插住晒 要即場做手術

突然咁多傷者既喂

tom ming插住個死人袋行路好撚柒

真係西環嚟喎

Fyy 身材贏十條街

朱雞著摟屌裙

唔on9就冇人傷啦

淫朱食唐明

現實公立醫院急症室有得抖下

都係左炒右炒架啦

好大浸臭雞味

馬頭圍單野

唐E

消防撈埋救護

無急事通常都可以抖下掛

馬頭圍單野嚴重好多

Code blue黎既屌

朱朱個角色真係

消防都識評估傷勢既咩？
又知佢bp幾多

真係封路喎

消防

鐵面陳？

集各日本醫療劇之大成

搵人帶枝大燈入去啦

係遮住個樣先贏十條街

跟本係

佢係咪想學麥兜個校長咁，「企定定喺度，得正正喺度，坐定定喺度，乜都唔駛做」

質疑A&E醫生

朱朱好靚

一邊睇劇，一邊討論劇情
搞到我速成打得快咗好多

最後死左

有冇人覺得朱朱個角色好乞人憎

有無醫護巴打可以答下如果十噸石頭擇落心口係可以未扁嘅

有

陳小娟唔做保安做地盤？

mac機

係 好想教訓佢

最憎做做吓救人 ，做第二到 開會。

唐醫生/Dr Tong
點解叫坐名

佢係鐵面陳，唔可以睇小佢

個個國家都互相參考架啦

睇左幾廿年

朱智賢=吳沚默>>>>ALIN>>>唐E

你俾帽人帶，仲好意思講

唔通搞到成個接龍保安部「犧牲」曬?

如果係美隊就冇事既，正常人就...

十噸落黎直接收檔啦

收爹

煩都嘔，醫院啲事關你咩事先

以前一邊打ON9 GAME一邊屌人先快...

係囉 仲咁大聲

腿腿腿腿腿

個朱朱做記者長駐醫院架？乜撚都關你事

但不是YT嘛

速成

淫西

好想屌！

佢個肚係邊個？？

腿呀 手呀

康小姐對腳好正

腿

你啲咁既taste就唔好講出黎啦

我奶

打on9 game同人嘈係練打字最快

下po 圖

老女人

下，你通過左，窮人咪又係冇得醫

Unknown

由上面個鏡頭影落去朱朱到

朱朱真係好撚淫

訓上床幫你檢查下

唐明突然又變得咁政治

乜都睇唔到

染咗性病啫

朱朱順便驗埋有冇AIDS好喎

TVB得3個我覺得正
朱智賢,吳沚默,戴祖儀

個消防員話舊石重十噸 我心諗

屌你老味醫生唔係救人走去拍片
開埋IG live吖笨

戴祖儀

朱朱個角色真係雞黎

通過左一定唔會係180睇醫生

KY 攪大個肚

想屌哂入面d女！

最尾果個

朱朱d戲真係

真係食開屎

粵講咁快最後

估計姐
有唔知幾多百萬%既誤差值架麻

睇個格都知啦

個肚應該係閔xx？

x2

朱朱色誘唐明咪得囉
而家大咗肚仲可以無限中出

想當年我ICQ一邊打字，一邊打飛機，最終都練到一手好字

咁邊隻手唔識打字?

係喎

得失一笑中

戴祖儀>>>>>>>>>>>>>>>其他兩個

一樣

十噸有幾重

YT: 橫越這個世上殺敵無數被蒼天作弄

吳沚默唔多靚ja wor

腳板底呀康小姐

我想做呢隻狗

依家一路睇白色強人 一路打字同打飛機

唐明好正氣個樣

白色強人8

朱朱 D 戲唔得, 但呢套個角色啱佢演, 好過之前扮青春

輪住用得唔得呀

生生死死

十個一噸咁重

姐係10隻海象同時間壓落黎

1001

又睇電視

但已經睇得出佢唔啱做戲

成日都要問人

射個滿滿

。